琴日比人拉左好多人...

睇新聞話拉左40幾人 究竟點先可能減少被捕人數。

一齊諗諗計

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

琴日睇新聞見到到環守住小路班手足完全冇起防線
結果比畜龍一衝埋黎就已經捉晒
頭兩三排比後面塞死左走切
所以結論係下次一定環起防線
同埋要多d大聲公係前少少 一見有狗衝就要嗌咪叫後排走快d

叫販民左膠鳩叫少啲be water
好多新仔俾班友鳩叫都為面冇晒流動性

裝備升級 進可攻 退可守

對家有速龍我哋要有暴龍

戰線唔好分到咁散，唔好拉到咁遠
琴晚發夢見到
銅鑼灣嗰邊收到風上環西環出事已經開始叫人過去幫手，後來拉咗大隊過去，點知啱啱到上環就有兄弟衝過黎話上環已經打輸咗一輪
銅鑼灣去上環要行成個鐘頭，就算有心過去都完全趕唔切

咁姐係話be water得黎都應該要有個目標

定一個每日目標 要做到d咩野
之後一齊去做。